聽日原地集合左先啦

見到好多人話去其他地方，例如話禮賓府，警總，甚至中聯辦
但事實係依家先嚟轉地方，好多人根本都唔知，而且咁多唔同地點只會令人無所適從，既然係咁不如先政總集合，然後再由現場人士決定去邊啦

最重要係我地人多

大家可以開始諗定去邊，但係喺金鐘集合左先啦